有冇人知唔見左hkbn sim 卡要幾時補發？

登記左等轉台但唔見左。想知要補幾錢